YouTube搞咩？？

點解最近d廣告係咁彈d咩直播工具
一堆女係到跳舞 好想和你在17

跟user平時上網既behaviour
上咩網多search過咩都會影響你睇既廣告

不如問下熱門果堆片咩事
一半殘體字、另一半冇內容

依家段段片都有廣告
仲要手機block 唔到

成鳩日出啲直播app廣告真係煩撚到癲

我唔打手機game， 佢都係咁sell 我手機game，煩到嘔

依個已經唔關behavior事 身邊個個都係咁 根本冇睇開直播

Adblock block晒唔使煩